原來開槍果個係獌狗

開槍警察叫潘俊雲

波台聯盟友好

樓主引戰狗

大是大非仲抽水 祝你老母俾狗屌 死全家

即刻割席

做黑警咪撚認係曼狗

咪分化手足啦

有無fb啲球迷谷既兄弟搵到佢

以後唔該日日佔領機場

陳述事實

9月1入機場

心軟蛇

割蓆

... 你係咪盲架...

嗰個係佢阿哥 ...

割啦屌

個post都話啲相係佢阿哥

係咪盲

有冇手足可以爆料

咁咪屌柒佢呀哥叫佢同佢割席囉

有D 咁既細路食屎LA

喂做黑狗死全家嫁，仲禍不及妻兒

開槍果個叫WILSON

獌狗

理撚得佢捧邊隊

總知黑全家！

中意獌狗本來都係垃圾

又抹黑我地曼連

樓主咪玩分化

唔割曼聯手足

利申: 睇我開過既post會知我對獌既立場

仆街 冇資格做獌狗呀佢